依個男仔算唔算係隱性gay?

近排食飯聽到2個後生仔對話
其中一個話鍾意瘦既女仔
唔介意無波，鍾意骨感
覺得大波係肥，大波著衫唔好睇
細心諗下，就不難發現依類人應該係隱性gay佬
女人無波可以當係男人一樣
邊有男人唔鍾意大波女人

以為你講緊慘過翻印度

我好有骨感㗎

佢唔係隱性